尋晚送左聖誕禮物比女神，佢應該好鍾意，入黎賀下我，你都得架

是咁的
尋晚10點我去左女神屋企樓下，望左望佢單位有開到燈，就打左比佢問
：我
: 女神
我：我有份禮物想比你呀，你落一落街？
女神：我唔係屋企喎
我：但我見到你開左燈喎，我係你樓下咋，落黎攞啦好快
女神：errr...係呀，岩岩去垃圾房掉垃圾，好啦你等陣

佢就收左我線
過左一陣，佢落到黎喘晒氣，又紅都面晒，應該好心急想見到我
女神：呀佳...你想送咩俾我呀，夜喇我要返上去訓
我：上次聽你講次次訓覺都要落床熄燈，我買左呢棧燈俾你呀，你拍兩下手佢就熄，再拍兩下手佢就開架喇，唔洗等boxing day都有禮物，係咪好開心呢
女神：哈...好啦我要訓喇，多謝你，拜拜

我心諗，我份禮物應該好貼心啦，過左陣我再打俾佢
我：橫掂你要訓，不如試下棧燈啊
女神：好啊...啪啪...真係得喎，好啦我訓喇

我真係好開心，一路係樓下望住佢間房，見到棧燈又開又熄，女神一定同我一樣開心到訓唔著，係咁玩我份禮物

各位巴打唔好灰心，你都可以好似我咁嫁

7/10 繼續努力

唔錯，幾好笑，假膠得嚟唔太令人反感

真人真事
女神應該玩到好夜先訓，仲未起身搵我

女神單身

你覺得份禮物得7分
我諗左好耐，不斷睇返我地whatsapp對話先諗到

0分重作

啲表情符號有咩用

入黎就係為左睇依句

+1

因為扑嘢啪啪聲，所以又開又熄

得個頭

唔錯 幾好笑
我比8/10

我:

有創意

巴打幾好，有是咁的，加上起承轉合都做得唔錯，繼續加油